# Servicios http en Go

Para poder implementar estos ejemplos es necesario contar con el paquete Gorilla Mux que se encarga de gestionar el ruteo en GO.

Mayor información en: https://github.com/gorilla/mux
